今次去高登搶2017年第一個post會易過往年好多

有冇ching會返去一齊搶？
雖然大家係對手
但係我都會為咁多ching打氣

ching威水

蓋ching今年會係邊到搶第一post?

今日要爆左開po quota 然後可以12點狂refresh

原來有秘技

會唔會又行錯路

今次有我帶路